秘密派遣國安部警察赴香港執勤?

上網路過見到
冇上文下理 都唔知有冇回帶 僅供參考